屌你老母呢排周圍D舖堆到一袋二袋貨，變晒取貨點

仲要好多人排隊，個垃圾桶就塞到滿晒